
                      La puntuación se la doy porque está entretenida. Es una saga más de las anteriores de transforme con un final prácticamente predecible. Esperaba un poco más de la pelicula.
        
            